# Planejamento Sprint 7

## Duração da Sprint

**Data de início:** 22/10/2021  
**Data de término:** 04/11/2021  
**Duração:** 14 dias

## Sprint Backlog

- Montagem da apresentação - Todos os membros

## Dívidas Técnicas

- [#65 Measurements data have to be ordered when saved - Geovanne](https://gitlab.com/lappis-unb/projects/SMI/smi-master/-/issues/65)

### Issues adicionadas


### Issues feitas(link do pull request)


### Dívidas Técnicas

- [#65 Measurements data have to be ordered when saved - Geovanne](https://gitlab.com/lappis-unb/projects/SMI/smi-master/-/issues/65)
